白領工會聽晚有「和你Live 」將有重要嘢要大家幫手！請大家支持下手足！

[香港白領工會和你Live]
自工會成立以來，本會都希望以live形式與各位會員互動。在不受時間同地點的限制下，令大家更了解本會目前的行動，並希望藉此聆聽各位會員對本會目前方向的意見。

因此，本會將在2月22日(星期六)9pm 至 10pm，以Facebook Live 向各位會員以及正考慮入會中的白領簡述本會近期工作以及為聲援HAEA而發動的抗疫工業行動之成效。另外，我們成功邀請到響應罷工的會員作分享。

最後，我們亦有即時問答環節，令大家可以與理事隔空交流！
=========================
白領同行，對抗疫症

多謝白領手足😭佢哋公會只係成立咗幾個月...但係無論係社運定係抗疫都為香港人付出咗好多...

佢哋聽日有嘢要咁多位手足幫手呀！
記得準時去睇佢哋Live撐場！佢哋仲有個「即問即答」環節...大家到時可以瘋狂問佢哋野

更多白領工會的最新消息：
Facebook:
Instagram:
Twitter:
TG Channel:
Email: hkwccu@gmail.com

推

push

推上去啦！
香港人究竟已經第幾次當工會手足係condom

再推一下

推 罷工繼續接力

tuib

pish

推2

推3

推4

推5

推6

推7

Pin呢個

推8

Ok 推

Push

推9

撐手足

再推爆

工會籌委辛苦了！

PUSH

等睇live學野

辛苦哂手足

推下先

支持工會

多謝手足

工會文 最後一推

想交會費⋯⋯

聽晚準時聽